{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002591",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "반지그리기"
    },
    "text": "リング製作ワンデークラス体験及びジュエリー製品のオーダーメイド可能工房です。 デイリークラスとライトクラスに分けられ、所要時間は平均1時間~1時間30分で、クラス費用には材料費、体験費、細工費が含まれます。 また、銀/金製品のオーダーメイドとジュエリーリセッティングサービスを提供し、店舗では銀製品(92.5%)を販売しています。 予約が必須ですので、クラス体験をご希望の場合は予めご予約ください。 営業時間は火曜日から土曜日までは12:30~21:00で、日曜日と祝日は12:00~21:00で、月曜日は休みです。 クラス情報は様々な種類があり、価格はそれぞれ30,000ウォンから50,000ウォンまで異なり、指輪の幅の追加や刻印、セッティングサービスによって追加費用が発生します。 また、メッキサービスもご利用でき、ホワイト、ゴールド、ローズの3種類からお選びいただけます。費用は25,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この工房では何を体験できますか？",
            "answer": "リング製作ワンデークラスの体験ができます。"
        },
        {
            "question": "クラスには何が含まれますか？",
            "answer": "クラス費用には材料費、体験費、細工費が含まれています。"
        },
        {
            "question": "オーダーメイドのジュエリー製品は何ができますか？",
            "answer": "銀/金製品のオーダーメイドとジュエリーリセッティングサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "店舗で販売されている製品は何ですか？",
            "answer": "店舗では銀製品(92.5%)を販売しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から土曜日までは12:30~21:00で、日曜日と祝日は12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "月曜日は営業していますか？",
            "answer": "月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "クラスの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "クラスの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "平均1時間~1時間30分です。"
        },
        {
            "question": "クラス費用はいくらですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ30,000ウォンから50,000ウォンまで異なります。"
        },
        {
            "question": "メッキサービスはありますか？",
            "answer": "はい、メッキサービスがあります。ホワイト、ゴールド、ローズの3種類から選べます。費用は25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 320
    }
}